"Would you like to convert that file to %@?%@" = "선택된 파일을 %@로 변환하겠습니까? %@";
"Preparing to encode" = "인코딩 준비 중";
"Unmount" = "마운트 해제";
"Some files are to large" = "몇몇 파일들이 너무 큽니다.";
"There was a problem creating the image" = "디스크 이미지를 만들 때 문제가 발생하였습니다.";
"Processing: %@ (%i of %i)" = "처리 중: %@ (%2$i 중 %1$i)";
"Unsupported Image" = "지원되지 않는 디스크 이미지";
"Failed to install theme in the 'Application Support' folder" = "'Application Support' 폴더에 테마를 설치하지 못하였습니다.";
"\n(Note: there are a few protected mp4 files which can't be converted)" = "\n(주의:변환할 수 없는 몇몇 보호된 mp4 파일들이 존재합니다.)";
"UDBZ" = "압축된 디스크 이미지";
"Save..." = "저장...";
"Failed to delete '%@'." = "'%@'를 삭제하지 못하였습니다.";
"Scanning for disks..." = "디스크 스캔 중 ...";
"Mounting image failed" = "디스크 이미지를 마운트할 수 없습니다";
"Missing files" = "존재하지 않는 파일";
"Burn Temporary" = "Burn 임시";
"%@ (Couldn't get attributes)" = "%@ (속성을 얻을 수 없습니다)";
"Image not supported on Panther.\n\nTo still use it:\nMount the image and drop the mounted image in the window." = "맥 OS X 10.3 팬서에서 지원하지 않는 디스크 이미지입니다.\n\n만약 그래도 사용하고 싶으시다면:\n디스크 이미지를 마운트한 후 마운트된 디스크 이미지를 창에 끌어다 놓으십시오.";
"Some incompatible files" = "호환되지 않는 파일이 몇 개 있습니다.";
"UDRO" = "읽기 전용 디스크 이미지";
"Mounting disk image" = "디스크 이미지 마운트 중";
"Some protected mp4 files" = "보호된 mp4 파일(mp3 변환불가)들이 존재합니다";
"Open..." = "열기...";
"UDF / ISO9660 (only)" = "UDF / ISO9660 (only)";
"Would you like to convert those files to %@?%@" = "선택된 파일들을 %@로 변환하겠습니까? %@";
"Finished converting" = "변환 종료";
"Burner" = "기록 장치";
"%@ Help" = "%@ 도움말";
"These files can't be converted" = "이 파일(들)은 변환할 수 없습니다";
"Title Menu" = "타이틀 메뉴";
"Creating DVD Theme" = "DVD 테마 작성 중";
"Copying disc" = "디스크 복사 중";
"Choose a location to save the muxed file" = "다중화 파일을 저장할 위치를 선택하십시오";
"This file can't be converted" = "이 파일은 변환할 수 없습니다.";
"Burn failed to encode some files" = "Burn 이 몇 개의 파일을 인코딩하는 데에 실패하였습니다.";
"Choose a location to save the re-muxed files" = "재다중화 TS 파일을 저장할 위치를 선택하십시오.";
"Mount" = "마운트";
"Generating DVD folder" = "DVD 폴더 작성 중";
"Format" = "초기화";
"SPARSEBUNDLE" = "분할 번들 디스크 이미지";
"The PC (Joliet) or ISO9660 filesystem can only handle files smaller than 2GB" = "PC (Joliet) 또는 ISO9660 파일 시스템은 2GB보다 작은 파일만 다룰 수 있습니다.";
"Writing tracks" = "트랙 쓰는 중";
"Failed converting" = "변환 실패";
"Open" = "열기";
"Close" = "닫기";
"Rken" = "압축된 디스크 이미지";
"Cue file" = "Cue 파일";
"Finished burning" = "디스크 작성 종료";
"No Recorder" = "기록 장치 없음";
"Decoding sound: %@" = "음성 데이터 디코딩 중: %@";
"Track %ld %@" = "트랙 %ld %@";
"Audio CD" = "오디오 CD";
"Checking files..." = "파일 검사 중 ...";
"UDZO" = "압축된 디스크 이미지";
"Remuxing: " = "다시 다중화 TS를 작성중: ";
"Writing track" = "트랙 쓰는 중";
"Closing session" = "세션 닫는 중";
"Ready to burn" = "굽기 준비 완료";
"UDxx" = "UDIF 스터브";
"Finished converting 1 file" = "한 개의 파일 변환 종료";
"%@ (No audio/video)" = "%@ (오디오와 비디오 없음)";
"Failed to eject" = "추출하지 못하였습니다.";
"Copy Help" = "복사 도움말";
"Authoring failed" = "저작 실패";
"Choose a location to save the burn file" = "Burn 파일을 저장할 위치를 선택해 주세요.";
"After canceling the disc can't be used anymore" = "취소 후에는 이 디스크는 사용할 수 없게 됩니다.";
"There was a problem erasing the disc" = "디스크를 지우는 중 문제가 발생하였습니다.";
"Failed to save Burn file" = "Burn 파일을 저장하지 못하였습니다.";
"UDRW" = "읽기/쓰기 디스크 이미지";
"Untitled" = "무제";
"Invalid Burn file" = "부적절한 Burn 파일";
"Failed to create temporary folder" = "임시 폴더를 생성하지 못하였습니다.";
"ROCo" = "압축된 디스크 이미지";
"%@ free" = "%@ 빈 공간";
"Encoding file %i of %i to %@" = "%2$i 중의 파일 %1$i을 %3$@로 인코딩 중";
"Verifying..." = "검증 중...";
"Choose a location to save the image file" = "디스크 이미지 파일을 저장할 위치를 선택해 주세요.";
"Maximum Possible" = "가능한 최대 속도";
"Encoding: " = "인코딩 중: ";
"Image failed" = "디스크 이미지 작성 실패";
"'%@' was burned succesfully" = "'%@' 디스크 굽기 성공";
"Untitled Folder" = "무제 폴더";
"Data" = "데이터";
"UNIV" = "하이브리드 디스크 이미지";
"Chapter Menu" = "장 메뉴";
"UDSP" = "분할 디스크 이미지";
"Burning '%@'" = "다음을 굽는 중 : '%@'";
"Size" = "크기";
"Still try to burn the disc?" = "그래도 디스크 굽기를 시도하시겠습니까?";
"No disc" = "디스크 없음";
"Total size: %@" = "전체 사이즈: %@";
"Closing track %ld of %ld (%@)" = "%2$ld (%@) 중의 %1$ld 트랙 닫는 중";
"OK" = "승인";
"There was a problem authoring the DVD" = "DVD를 만들 때 문제가 발생하였습니다";
"Creating image file '%@'" = "디스크 이미지 파일 '%@' 작성 중 ";
"Erasing disc" = "디스크 지우는 중";
"Writing track (%@)" = "트랙 쓰는 중 (%@)";
"Failed to copy '%@' to '%@'. %@" = "'%@' 를 '%@'로 복사하지 못하였습니다. %@";
"Choose a location to save the %@ files" = "%@ 파일을 저장할 위치를 선택해 주세요.";
"Waiting for a disc to be inserted..." = "디스크 삽입 기다리는 중...";
"There was a problem copying the disc" = "디스크 복사 중 문제가 발생하였습니다.";
"Opening track" = "트랙 여는 중";
"No CD" = "CD 없음";
"\n(Note: there is a protected mp4 file which can't be converted)" = "\n(주의:변환할 수 없는 몇몇 보호된 mp4 파일들이 존재합니다)";
"One incompatible file" = "호환되지 않는 파일이 하나 있습니다.";
"Some files specified in the %@ file are missing." = "%@(목차) 파일에 정의된 몇 가지 파일이 유실되었습니다.";
"Only Mode1 and Audio tracks are supported" = "모드 1의 오디오 트랙만 지원됩니다.";
"UFBI" = "모든 장비";
"General" = "일반";
"Video" = "비디오";
"Choose" = "선택";
"SPARSE" = "분할 디스크 이미지";
"Creating image file" = "디스크 이미지 파일 작성 중";
"Can't create '%@' in '%@'" = "'%2$@' 중의 '%1$@'를 생성할 수 없습니다.";
"No" = "아니오";
"Unknown disk image" = "알 수 없는 디스크 이미지";
"Can't determine disc format" = "디스크 포맷을 정할 수 없습니다.";
"Choose a location to save a temporary folder" = "임시 폴더를 저장할 위치를 선택하십시오.";
"Rdxx" = "읽기 전용 디스크 이미지";
"Time" = "시간";
"Erasing failed" = "지우기 실패";
"%@ (Unknown format)" = "%@ (알 수 없는 포맷)";
"Finished converting %ld files" = "변환 종료 %ld 파일";
"Not enough space" = "빈 공간이 충분하지 못합니다";
"Maximum Possible (%.0fx)" = "가능한 최대 속도 (%.0fx)";
"Checking file..." = "파일 검사 중 ...";
"Generating DVD folder: (%.0f%@)" = "DVD 폴더 작성 중 (%.0f%@)";
"%@ (No audio)" = "%@ (오디오 없음)";
"Ready to copy" = "복사 준비 완료";
"The Burn file is corrupt or a wrong filetype" = "이 Burn 파일은 깨졌거나 형식이 잘못되었습니다.";
"Can't overwrite '%@' in '%@'" = "'%2$@' 중의 '%1$@'를 덮어쓸 수 없습니다.";
"Continue" = "계속";
"Total time: %@" = "전체 사이즈: %@";
"Creating: " = "작성 중: ";
"Advanced" = "고급 설정";
"Mount Image" = "디스크 이미지 마운트";
"Waiting for the drive..." = "드라이브 기다리는 중...";
"Choose a location to save a copy of the disc" = "디스크의 복사본을 저장할 위치를 선택하십시오.";
"One protected mp4 file" = "보호된 mp4 파일(mp3 변환불가)이 하나 존재합니다.";
"Yes" = "예";
"Toc file" = "Toc 파일";
"Processing: " = "처리 중: ";
"There was a problem mounting the image" = "디스크 이미지를 마운트할 때 문제가 발생하였습니다.";
"No discs, try inserting a cd/dvd." = "디스크가 없습니다. cd/dvd를 삽입해 주십시오.";
"Audio" = "오디오";
"Mounting: %@" = "마운트 중: %@";
"Could not eject media from the drive" = "미디어를 드라이브에서 추출할 수 없습니다.";
"A cue/bin file needs to be burned on a CD" = "cue/bin 파일은 CD에 구워야 합니다";
"Burn failed to encode one file" = "Burn이 한 개의 파일을 인코딩하지 못하였습니다.";
"%@ (Unsupported audio)" = "%@ (지원하지 않는 오디오)";
"Authoring DVD..." = "DVD 작성 중 ...";
"Eject Disc" = "디스크 추출";
"Unmount Image" = "디스크 이미지 마운트 해제";
"Succesfully created a disk image" = "디스크 이미지 작성에 성공하였습니다.";
"%@ (No video)" = "%@ (비디오 없음)";
"Preparing..." = "준비 중...";
"Failed to burn '%@'" = "디스크 굽기 실패 '%@'";
"UDTO" = "DVD/CD 마스터";
"Finishing..." = "종료 중...";
"UDSB" = "분할 디스크 이미지 번들";
"Preview" = "미리보기";
"Scanning for files and folders" = "파일과 폴더 스캔 중";
"Burn" = "디스크 굽기";
"Unsuported Toc file" = "지원되지 않는 TOC(목차) 파일";
"Convert" = "변환";
"To burn a Audio-CD the media should be a CD" = "오디오 CD를 구우려면 미디어가 CD라야 합니다.";
"Finished erasing" = "지우기 종료";
"IPOD" = "iPod 이미지";
"Burning failed" = "디스크 작성 실패";
"Opening track %ld" = "트랙 여는 중 : %ld";
"Failed to create '%@'" = "'%@'를 생성하지 못하였습니다.";
"Failed to write '%@' to '%@'" = "'%@' 를 '%@'에 쓰지 못하였습니다.";
"UDCO" = "압축된 디스크 이미지";
"Choose an image file" = "디스크 이미지 파일 선택";
"Cancel" = "취소";
"The disc has been succesfully erased" = "디스크 지우기에 성공하였습니다.";
"Copy" = "복사";
"Closing track (%@)" = "트랙 닫는 중 (%@)";
"DVD-Video" = "DVD 비디오";
"%ld files" = "%ld 파일";
"DC42" = "Disk Copy 4.2의 디스크 이미지";
"Eject" = "꺼내기";
"%@ (Unknown error)" = "%@ (알 수 없는 오류)";
"Image created" = "디스크 이미지가 작성되었습니다.";
"Ready to erase" = "지우기 준비 완료";
"File path: %@" = "파일 경로: %@";
"UDIF" = "읽기/쓰기 디스크 이미지";
"RdWr" = "읽기/쓰기 디스크 이미지";
"Writing track %ld of %ld (%@)" = "%2$ld (%@) 중의 %1$ld 트랙 쓰는 중";
"Are you sure you want to cancel?" = "정말로 취소하시겠습니까?";
